有無議員真係去報警話非法集會？

你自己都可以帶頭做

咪害人啦，你普通市民報警一係唔理你，一係玩鳩你…你明知全部係黑警，你揾黑警投訴佢地係黑警？